\assignementTitle{}{2}

Фёдор перешел в 11 класс, и подготовка к ЕГЭ --- его приоритетная цель в этом году.

Сегодня он узнал, что такое маска подсети, IP-адрес и адрес сети. Адрес сети получается как применение \textit{поразрядной конъюнкции} (логическая операция И) к IP-адресу и маске подсети.

\textit{Поразрядная конъюнкция} --- применение к соответствующим битам операции логического И. Другими словами, если соответствующие биты равны 1, результирующий двоичный разряд будет равен 1, иначе 0.

Применение поразрядной конъюнкции к маске подсети и IP-адресу выглядит так:
\begin{verbatim}
11111111.11111111.11111111.00000000 (255.255.255.0)
&
11000000.10101000.00000000.00000001 (192.168.0.1)
-----------------------------------
11000000.10101000.00000000.00000000 (192.168.0.0) <--- Адрес сети
\end{verbatim}

Вам дана маска подсети и $n$ IP-адресов. Ваша задача определить сколько различных адресов сети получится.

\inputfmtSection

В первой строке вам дана маска сети. Во второй строке дано числа $n$ --- количество IP-адресов ($1 \le n \le 1000$). Следующие $n$ строк содержат IP-адреса.

\outputfmtSection

Выведите количество различных адресов сети.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
255.255.255.0
3
192.168.0.1
192.168.0.28
192.168.1.1
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
2
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour_progr/task_012}